[突發] Apple今次唔炒機變成貼地外國勢力！藍精靈都出手啦！

推

8月5 香港人 唔上唔落！

推！
和理非/罷工罷課罷市/勇武缺一不可，大家齊上齊落！

8月5日大罷工

[url][遍地開花]  香港蘋果零售服務業前線員工發表聲明
[/url]

唔好意思，想整合埋蘋果23事既果友

反送中、反對警黑合作、成立獨立調查委員會

[img]

[/img]

所有警犬立即棄iPhone 轉用華為

支持！

仆街啲管理層奴才一定會秋後算帳

俾玻璃心見到點算

藍精靈你好